（埋沒良心）為賺錢叫人食大陸麵？

屌你老母咁撚伏，仲叫人去食
條腸睇到都反胃
無腦港女

垃圾港女

有諗過試
呢隻火鍋宜加大陸都幾出名
加凍水落一包嘢到就可以煮熱兜嘢

但成盒製成品同食膠有乜分別？

呢樣野一早已經用係軍糧同露營食品，只係因為價錢問題（加上香港冇軍隊）而少人接觸

美軍mre，不過人地唔係加熱啲唔知有冇毒嘅膠碗…btw 想試下

自熱飯盒咋

直播食物中毒就有份

笑

食唔食得架

膠盒裝，仲用高溫加熱
當然食得，食埋D膠姐

Push

小學已經有嘅自熱飯盒，水都唔洗加

呢個自熱火鍋最近好紅, youtube睇過幾段片, 優點係方便, 因為入面有埋湯頭底料, 煮好即刻食得又唔洗洗碗, 但其他食材都係下價貨, 組合完賣30人仔, 最大問題係要將d食材放落佢個塑膠做既兜, 再放入去加熱, 大家都知塑膠超過某個溫度係會釋放有毒物質, 再講, 睇佢食材既包裝都知有加防腐, 底料既成份亦好可疑, 為左方便而將3衰野一次加埋黎食, 我本人接受唔到

其實香港用60-70蚊買差唔多材料分兩次食配清湯都可以, 巴絲如果想試最多試一次就好, 打完卡上網就唔好再食

其實Facebook upload片係冇錢收，不過有人直接聯絡賣廣告就另計
我諗幾難輪到佢

20幾年前已經有味川自熱飯盒

見到d油都唔想食